豬只配跟豬交配

豬只應該跟豬交配，生出豬的下一代，住在豬圈一樣的地方。

豬和狗交配，則生出豬狗不如的四不像。

此乃自然之理，生物學說。

馬同驢交配點計